去警處報案唔夠，有無高官地址。武漢逃左翻黎，有痰。

求各高官地址。
感恩

禮賓府

中環上亞厘畢道 香港禮賓府

應該去九龍塘 半山區 九龍站

有痰唔係WARS，乾咳先係
巴打保重

唔一定
WARS唔一定有好明顯病徵

你唔會接近到d高官
除左d垃圾保皇黨

班狗官今日喺晒政總